哩個年代仲有128kb限速,法唔法國好不能人道？

法唔法國哩個年代仲有128kb限速,好唔人道, 同時薪10蚊有咩分別

自己啲錢用晒仲俾資助你算係咁

一個月月費 兩舊水 就算比你3M速度都應該無限有凸啦 哩d民生野

數據傳輸既野，根本唔洗幾多錢，限唔限速成本都差唔多架啦，係全部台夾埋一齊抬高個價啫

4G 21M速
4.5G 300M全速
宜家轉台優惠百幾蚊已經有4g /4.5g 無限任屌
家下又話5g又發展自慰城市, 哩d民生壟斷野 話知你光速10G嘜嘜柒柒都無用啦, o絕一聲用哂

食水好深, 香港自慰城市 竟然仲有住宅區家居上網比盡8M好落後

因為拉線入樓要錢
回唔到本

幾錢， 唔係瓜香港電訊上年 純利都超過半百億

法唔法國係邊度？

吾系里古島附近